屌你老母 成班打卡撚學咩人出聲

你地企過前線幾次就明幾無助幾冇用
不停比人追黎打 身邊嘅人比人拉
係乜都做唔到呀屌你老母！
後面嘅人只係不停走，出得黎又要怕！
又要屌和理非又要唔做文宣
你地班仆街自己知自己事！
五大訴求去咗邊撚到呀？
邊次出去係聽到呀！？
革乜春命呀？衝都唔敢！
叫你地班撚樣試新方法又唔撚理
衝又唔肯啦 總有一日前面嘅人比人拉哂
冇人再敢出黎就完啦！
火攻又唔敢啦！先唔講火攻 係一直比人打呀屌你老母
就咁攻一定唔夠人打嫁，唔用火用乜尻呀？答我呀？
比時間進步？越拉越多人啦！仲有咩時間呀？
人地就不停進步啦！越拉越多人！
屌你老母仲有人話人地反應慢比人拉
仲好撚多讚好到底係乜事？可能過幾日我再開唔到post!
你咪撚比我見到你咁講！人地拎命博！
與其不斷loop落去 點解唔試？
聽日會出車去屯公塞，任何方法我都會試，都會行頭！

「終極和理非」一切都是錢作怪

連唔會被驅趕都嘅方法都唔試
咁你地同我玩火攻 直接打柒佢地！
任何嘢香港都係錢行先
萬4一個月嘅特首同警察搵邊個做
係冇呀！浪費小小時間睇
嘗試下唔同方法
又唔洗錢又唔洗比人打比人拉
點解你地唔肯試！？
都唔係叫你地比錢衝前線啦！
我係前線幾次就知幾無助唔知為乜
方法總有好多
雖然我會繼續係前線 但試試依個方法啦⋯⋯
一係就直接升級火攻
唔係根本冇人理你！前線仲有幾多人可以比人拉
到拉到冇前線嘅一日 依場運動比番大台就完
唔好再打飛機覺得又進步咗啦
被捕人士由幾個變幾十個 只會越黎越多
越黎越小人.......
趕狗會增加士氣 香港嘅基石已經唔係法治
係錢同人治！

到底要幾時先醒？

係咪要輸咗過幾年先醒呀？

一輸就可能再冇機會！

唔好灰 一齊諗辦法！

我曬咁多時間打 你地估唔累呀？

我係咪鬼自己起

明白樓主講咩 希望可以屌醒

我拎哂啲時間錢出黎同政府玩
每日番工都諗有咩方法

每次集會都不停loop
乜撚嘢現場
跟住就突發點點點
可能話轉場 點知唔係嘅！
仲有叫人散嘅post
最後就比人打比人拉
結果連登就不停打飛機話有進步
冇咁怕催淚彈之類嘅嘢
之後就話人分化post！
又屌番叫人轉場叫人散嘅post
比人拉咗嘅人呢？
係冇人理呀你老母系
五大訴求呢？革你老母命

真係好撚嬲

有幾多好似我咁嘅人想放棄依場運動
或者已經放棄咗都有
唔係我地想放棄
係你地放棄我地！

係咪要我地比人拉哂先醒呀？

善用起底！

過幾年再係到話
嘩原來當年有好多人行得好前
又重複方法 政府變咗方法你地都唔識變
再完結 有幾多次機會到底

你起呀！我最後一次出post

装睡的人是叫不醒的
打卡撚都好過中立撚

香港人真係痴線！

你地班仆街裝又唔買
淨係打飛機打卡

樓主息怒

事實你地怕咩應 鐘意就繼續打飛機

欣賞你一腔熱血

但齋屌成唔到事 就好似一味衝 最後只會仆街

728 緊記血的教訓 係時候換下跑道

就係要改變 雨革政府處理手法同依加已經唔同咗
要用當年想行嘅方法已經唔得啦
政府企到咁硬 只會不斷有人犧牲
唔係你地/身邊嘅人比人拉緊係唔緊張

息怒啦
我一個月前都好炆

光復香港 時代革命

你睇不繼只會有人負皮
每次不停loop 人數不斷減小
被捕人士不斷增加

我忍咗好耐啦！邊到仲有時間
人地越企越硬

一開口就滿懷怒火，邊到傾到計

等咗好耐先有些小人肯去做
結果呢？比自己人破壞咗！
我唔需要怕事嘅人 你地同我番屋企打飛機

我可以平靜，只係冇人係到
我絕對需要發洩

silent majority定stupid majority就要睇大圍啦

明白樓主心情，能放能收先係高手啊！

我好理解你
元朗啲狗條防線得廿零個
我地幾百人
都唔敢沖
唔反擊基本上永遠都輸
邊有永遠捱打嘅道理？

人地武力不停升級
反觀我地 其實方式無乜進步過
係 無錯我地唔怕Tg
但人地一推
我熱就散

有時有人見我拎好多嘢都冇人主動幫手
每個人出黎都可以主動小小
做得幾多就得幾多
出唔到錢 都盡出力呀

你都痴撚線，不如每樣野都開個post吊，吊到沒人出來算啦

對面正愁緊我們個個月都咁多人出，你就叫人番歸，5毛拎好

真係明白樓主心態
出到黍好多到而家都仲係坐係兩邊 唔知做乜，叫就叫得大聲，但一有小小事就跑走都仲有唔小, 呢樣心態真係要進步啦，唔係話咩分化，前線既決心巳經愈黍愈大，後面既都成熟小小，定d睇下有咩幫到手先，唔洗即刻走，每次出黍物資一次比一次小，但好多人都唔係上前線都去物資站問有冇眼罩頭盔，咁多次啦，自己買定去啦，你地唔係真係覺得我地有金主支持啊，全部野都係一班手足自己攞錢出黍買多d俾真係需要既人用，各自做好準備真係好基本，唔好撚當老馮。

樓主唔好灰

應該問 點解唔試下hit and run? 728無明確目標 佢哋佈完防我地去第度佔唔好咩
再無目標咁守真係等次次入夜俾狗清同捉
利申：吸煙吸死

唉唔識講
搞好文宣做好自己幫同路人手
有機會就休下,唔好頂太大壓力
加油
光復香港 時代革命

冇錯 佢地真係未明其實最怕邊係tg
我最怕係比人拉 由第一日前線其實已經唔係好怕
只係行得太慢

冷靜冷靜

装你老母

我唔需要係後面唔做嘢
仲要塞住條路 拎哂我地物資唔做嘢嘅人
多人？你一定唔係前面 同你講都曬氣

但無計嫁

條線大家都突破唔到

我有諗過上前線add 啲勇武嘅tg

但係 到時人地係唔係又會信我呢？

一日冇一個有效嘅方法組織食班人

一日都反攻唔到

筆劃得呢個揀

唔識奶就奶成塊

同埋 守咁耐 係on9都會包圍啦
呢頭佔完 佢地佈防 我地轉區再佔 奈我何咩 港島玩完再入九龍新界

好多小隊
其實應該集埋做一個大隊

勇武係其中一個方法
但當權者冷處理的話
我地有幾多義士可以犧牲？

希望可以諗到一啲和理非行動
可以比更多人站出來

hit and run
都無hit 過 次次都係run

講咗好多次嫁啦！
佢地都係咁 其實抵比人屌

雖然我好支持你嘅講法
不過你都要冷靜
屌人最後只會屌走哂所有人
有冇咩方法？

你係前線group 班人出黎先？
點解決唔互信嘅問題？

我都好嬲,但唔好比對家既暴力帶住走, 你都知我地敢衝既人冇幾多個, 再少你一個就真係好撚少架喇

唔好問候我娘親

利申:佢每次都比錢買多gear送過去

守咁撚耐run都唔夠run

完全理解樓主心情 不過咪咁大力屌同路人啦

又指責
第一日出黎

所以我就諗個方法比佢地試
真係零損傷

總係有班人要諗唔同籍口去阻人升級
糾察咁閪樣 點火仲淋熄佢

講左係好多次人數制勝。。。

14年 7警果日就知

零晨望住佔領區係大，人又冇，大家亂咁走黎走去

前線一個一個比痴左線既速龍打 再捉

你咩都做唔到，只係不斷退 退 退

果種無力感,真係會好心痛

真係到有日會冇哂人 兩個月都唔知頂唔頂到

加油

一針見血

我都明有幾嬲，但最近多左好多呢d post
感覺內部要瓦解啦
前線既人睇住後面既人，拎曬d裝又唔上前幫手
係人都炆
依家成個運動，外國noise已拎到
都成個月啦政府都唔理我地，仲要鄉黑勾結
嬲到行動升級可能係合情合理啦
就差一個人出黎將行動升級
就好似用火攻，主動向前沖，街邊見警落班就打果d
我自問做唔到，只能做到永不割席
從其他方面支援

有時唔係話走就走
後面嘅人想前面明白
我地都希望有人明白
一日係到就希望衝破佢地
到想走啦 有時比人包咗都唔知

真心 我好早已經講緊 遊擊佔路 100人已經可以撚到傻

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

我相信有人信 盡add先

警察用黎扔市民個陣
枝野一定會記得保持垂直
如果唔係就會燒埋自己

啲警察整黎扔市民個陣
一定會搵啲易碎既樽 最好係就咁掉落平地都爆個啲
我諗佢地會買幾款黎試下 再決定用邊隻整黎扔市民

我諗啲警察會去SEVEN/百佳買料

無錯 我地人真係已經唔多啦
如果人地好似一開始集中小小警力
我地人都比對面小幾倍

屌你老母 成個post都係屌撚曬鬼
完全唔係討論點進步
又話不分話 乜乜柒柒
你咁撚樣開post到時少咗人出唔撚好到時話點解少咗人一齊出嚟發夢 又冇人比到物資又剩

我諗啲警察會跟足條片做
因為有好多因素會影響效果
如果油/酒太多 會唔夠氧 就可能會燒唔起

#2
前線唔信我未諗到 因為我都冇用tg講嘢

你要知連登中共最大既軍隊唔係解放軍，係網軍
所以連登呢到戰場黎架，好多鬼架
一定有POST唱反調，仲好多LIKE
千其唔好覺得有D咁既垃圾POST就即刻覺得所有人唔團結

我係因為怕身邊/我比人再拉就冇哂人
先咁激動 方法我諗咗 冇人傾又唔比意見
好似得我一個咁...

大陸仔唔識倉頡速成？自問唔撚識打你粒字sor

我冷靜緊嫁啦
後排嘅人同和理非們幫我睇睇#2

筆劃字

你問你自己

我就係想方法去遷就佢地
做個和理非
好老實我都好怕死同比人拉

塞街唔洗多人 有路人打助攻

一直我都企前
問乜撚

我依加都無力啦，我想放棄

邊會恁分化，只會增加不會減少千其唔好藍血化自己，要用既核彈都會用

有心盡力就夠 加油
但我地希望係有人支持同合作
唔係早兩日嘅淨嗡

可以留聯絡？我行太慢

陣間會去元朗西鐵站禁掣
希望有巴絲接力

人哋唔想企咁前就要俾你話打卡撚
大家都係集思廣義
你憑咩話佢哋係出嚟打卡？
勇武由始至終都係種出嚟
唔係屌出嚟
今日叫時代革命嘅人有幾多個以前連遊行都唔會去
你覺得發癲咁屌會屌到啲人出嚟咩？
咁我唔該你用呢招對付深藍
日日屌柒佢哋
屌到佢哋變黃
你喺到發曬癲咁屌其實本質上同分化係冇分別
自己諗吓2014慘敗同熱狗嘅行為

見到有d hihi日撚日講點點點
Ok fine佢唔響香港
但佢住嗰度都有集會無出
早排返咗香港又係無出
仲一味講理論 on99
唔出既人咪扮曬學者啦

我好老定咁講
前面嘅人係因為後面嘅人以放棄
物資同樣
我寧願佢地唔出黎示威 #2咁打遊擊

我就係要佢地進步
個幾月啦 裝都唔買你唔怪得我

做住和理非先

團結我知
我都有啲未醒嘅人清醒下
唔好再以為人多 進步咗 唉

肯行出黎打卡都值得鼓舞啦 有班友ig抗爭⋯⋯⋯⋯

絲打我明你感受
嗰種無助感 嗰種憤怒
我都係一樣對嗰啲人好反感
但係講好咗不分化不指責㗎嘛
起碼佢都肯企出嚟打卡 而唔係平行時空飲飲食食
都算係同路人啦
記唔記得天琦同我地講啲咩？
我哋要令唔支持我哋嘅人支持我哋
更何況係支持我哋嘅人 唔好屌佢哋啦
我絕對Respect你嘅付出
點都好我哋陣間見
最多完咗請你食早餐

好同意

你開咩post自己知
你朋友 戰友比人拉咩感覺？

你咁屌法 都唔會多人醒左架啦 搵其他方法搞搞佢

出過嘅自然會明
唔明嘅一講就知佢唔明

邊忽屌得唔啱先？仲要屈9人前線係5毛？ Blocked

好認同打卡撚同冷氣軍師地位同等，完全冇資格出聲

明白

#2打遊擊
係因為方法都唔肯試先屌
冇進步空間
幫我睇睇

唔出嚟到時又屌話點解冇人
我真係問撚曬號
做咩都比人屌
6月到依個moment 都唔撚知比人屌撚咗幾多獲
唔係同路人又屌依加同路人大家cover你哋又比人屌
我真係好撚無奈
個身唔攰個心都攰啦
係咪啊 ching

巴打 明白你嘅心情
最痛嘅唔係食左幾多棍 中左幾多tg 而係自己人嘅冷漠
成日話陳巧文同天琦行得太前 其實係群眾行得太慢
係抵嬲嘅
明白你一馬當先企喺前面
但一個時代嘅革命 後排群眾嘅支持都好重要
開po 屌鳩佢地唔會令佢地進步得快d

每次見到前線被捕 佢地同你同我一樣都唔好受
所以如果你領先緊成個時代 無論係手法定係立場都好 更加要萬事小心 注意安全 比d 時間 信任群眾

呢段時間委屈左你，想給你一個擁抱

打飛機嘅人係唔會醒
我放棄佢地啦

有邊個唔攰但係攰都要頂硬上

好希望幾百人同我一齊打遊擊塞街
我唔期望幾千幾萬啦 幾百啦

我屌嘅人嘅作用已經係負 唔係零

完全理解
多謝你開咗依個post
俾大家諗下我地行成點
應該點行
屌埋依次 我地再諗辦法再試
個幾月辛苦走來
或許我地差不多摸索到
唔好放棄

慢慢屌下屌下d人真係會少晒同走晒

我只係希望有人理下我遊擊論
睇番原來有巴打一個月前已經有講
只係冇人理佢

好好好好好希望可以街坊look遊擊全港

係啦係啦叻啦叻啦知你好撚型

跟住unfd咗
唔出黎既就唔好嘈
講曬偉論都唔及行一次出黎
我身邊好多朋友頭幾次都帶住小朋友出

呢到冇ching 得巴打 唔該

同意遊擊呀
成本低作用大

你出去開多個post 我代你推post

一陣見

你都痴撚左線

唔好灰啦

其實最好既遊擊

你去番成人台啦

其實講咗好耐和理非都要齊裝
但太多和理非冇
結果少數有裝嘅和理非就會被屌有裝又唔上前
不如俾前面嘅人
結果佢地見咁多後面嘅人冇
所以就俾咗前線or唔帶
要再繼續洗腦

你永遠都唔會明白玻璃心點諗
依啲post愈少就愈好
巴打 大家都係同一陣線
無謂屌走曬啲人啦係咪
冷靜落嚟睇下同討論下下場遊戲攻略仲好啦

但係我唔敢

手快快 打錯 sor

點痴撚線都係依個仆街政權迫既
有時候班手足真係好無助
屌你老母 有d朋友口頭抗爭真係睇唔順眼
但係有幾多人支持就得幾多人支持啦
我地可以付出多d就盡量付出

睇埋樓主下面講嘅嘢
就知佢唔係為屌而屌的
雖然見到會有啲難受
亦係希望樓主最後一次屌人
但理性睇一睇！

我唔識召集人同搞活動
有同意嘅人幫手召集

我就係怕我地都會比人拉哂
我唔想再見到啦
頂唔順啦

唔好屌走同路人 盡做 盡做

屌 同路人 如果今日唔成功咪撚同我講8月5

屌細力啲人同物資都好重要
加上前線拉咗好多
但後面人唔夠 個勢同支援真係差啲
行動要升級 打硬遊擊戰 玩死班狗
Be water

自己香港自己救

[窮學生] 我只需要你地管理好物！資！仲有上！前！線！

都有咁嘅可能 但仆街都有
如果物資放哂前線？

遊擊你點睇？

自備gear係最好

真係好多謝你呀

麻煩大家推一推
有正直哥話自己做大公報好正直 但又唔敢UPDATE

我希望嘅方法唔係叫人去犯法
只係行街 不停行街 點同呢⋯⋯

衝撚散班狗其實又有咩得到???
班狗俾你衝散佢地又有咩損失???
佢地最多call馬再組過新防線根本就冇損失
相反衝個班就不停主動送頭
是問有幾多頭可以白送???
想方法去衝
不如想方法點保命不送頭

今日都唔得真係8月5都冇可能

我覺得物資suppose俾前線back up
而唔係俾冇嘅人
所以要再洗身邊嘅人腦
既然催淚彈係最低消費
咁眼罩就係基本

比起行出馬路示威安全
只係街坊look 邊有得認同趕？

點解嘅？我就係想聽依啲

#2

對唔住前線，
自己只係個和理非企中後線。
自己進步太慢，
即使到元朗購物個日，都只係協助零裝備和理非疏散。
我仲未夠膽落場幫你地，
但至今我要幫你地清好場等你地放心，
但係見住個日你地一路守，竟然見到有post話7:30走，仲要係前線定，就好嬲。

幾撚時冷氣軍師又代撚表左你地？

原諒我進化得太慢，希望日後大家一齊繼續撐落去。

寧願佢哋為打卡出嚟，好過匿埋係屋企，起碼人數上都多幾個人

我希望你地睇#2同留言 感恩

下次同物資站傾傾拎去前線
最多我拎哂上去

多謝你支持

我希望人人都唔洗比人拉比人打
所以想#2咁街look打遊擊

物資其實無限量咁擲落同一日都好撚大鑊
次次d物資都係比人清走多 拎返去又搞到有d手足比捕比查 真係頭痕

你都啱 但因為有多咗身邊巴絲比人拉以激動

手足，都話和理非勇武缺一不可。你呼籲多啲人上前線，咪呼籲多啲人囉。一直都係兄弟爬山，每個人既想法都唔同。你現加屌啲人唔勇武就無用，係咪想分化？政府見你咁就最開心

你再咁搞落去，真係會輸架，屌你老母

希望你地到時現場能取得共識。
到而家呢個地步，
唔撚撐既點都唔會撐；
不割既亦點都唔撚割，
你出核彈都唔撚割！

唔係呀⋯⋯
係街坊look咁行.......#2#2
唔係要同狗對視 示威
擊係破壞香港經濟咋

我想大家睇睇#2先
我和理非活動都有出席

換衫走人轉去無乜位既地方集結再下一波咁？

到現場已經黑衫係馬路
做唔到#2想做嘅事

唔一定要換 因為我地只係一班行街/排隊嘅人
就好似街坊屌走popo咁
冇嘢好怕

其實幾時覺得淨會拉blackbloc

唔可以玩火
唔可以玩火
唔可以玩火

我唔係講笑

唔可以玩火

香港咁密集嘅環境，玩人好易波及無辜嘅市民
係會死人㗎，而且死傷可以好慘重，唔係玩㗎

因為沙田同天水圍兩次街坊屌走狗仔
佢冇理由拉街坊嫁

我希望係#2塞街 求下你地睇睇先

樓主#2既方法同當年去鳩嗚所做既大體相同

火頭點着左，點控制啲火點燒？
你係想上帝呀？唔好咁幼稚

玩火，個運動就玩完

就同六七暴動放炸彈一樣

我係超級認真

全面認真再講一次。長文慎入。

我們勝利，完全繫於一個關鍵，就係警察係好柒既。這是萬古不移的物理定律。

今天港澳辦的會議已經暗示，不敢出解放軍。而現在各個政府部門已經蠢蠢欲動，要推翻林鄭傀儡政權。成立獨立調查委員會、林鄭下台，指日可待，唯一的障礙就是警察。試想如果香港全部警察集體請假去大陸叫雞一個月，香港會怎麼樣？林鄭、和哥這些人漏夜就會著草。

所以警察是關鍵。只要警察崩潰，我們就會贏。

而要對付警察，一定要看他的優點缺點。警察有武裝有訓練，但人少不能持久，就好似一個早洩的大隻佬。你同佢硬撼無著數；但係你同佢打持久戰，佢地一定輸。

有人話警察不怕，照出花紅。但警察花紅係有上限架，最多十萬左右。六月平均一星期一兩次示威（仲係好和理非的），已經爆OT。如果我地做到一星期出五次，警察就要做義工，一個月倒輸幾十萬。

而且警察要出動，要幾個小時部署，要由不同警區集合出發，又要善後。防暴隊加訓練大隊只有1360人。超過幾萬人示威就會全出。便衣係流既，係防暴隊趕唔切先會充撐場面，很少主動出擊。所以只要連續出五日，防暴隊無得休息，仲要無OT錢，肯定會崩潰。

要做到呢點，就要降低示威的強度，但增加示威的長度。避敵之長，攻敵之短。要一個禮拜出幾次。最好連續出幾日，和理非用身份證號碼最後一個數字黎分班輪流支援，一兩萬人就夠。扮衝，但不衝。走行人路，盡量唔出馬路。防暴警察一排好陣發出警告，就轉移陣地或返屋企訓覺。以所有有中國國徽的建築物、或政府建築物為目標。

不用申請不反對通知書，由身在外地的人掛名，在網上串連。

我知道好多示威者不怕死，但不怕死不代表就要隨便犧牲有用的生命。這個計劃一定要有敢衝的人。如果次次都唔衝，警察就唔會認真。所以等警察鬆懈，就可以真衝。敢上前線的義士，不是不俾你衝，但唔好次次都衝，看準時機先衝。

警察戴晒裝備，舟車勞頓，好辛苦；相反我地呢邊，由於大部份時間都唔會衝，所以可以hea行，輕輕鬆鬆，安全，就算被捕都告唔入。飲住水睇防暴警察列陣。

我一開頭說的關鍵，就係警察好柒，佢地就算知道我地會咁玩狼來了戰術，都唔會立刻改變戰略，佢地要改變戰略，起碼要幾個月甚至幾年。

將心比己，你老闆要你OT，但無補水，你會願意挨幾耐？最快一個禮拜，最多一個月，防暴隊一定投降。

依加出屯公 加油

我覺得著火頭唔緊要 但去到個一刻就真係無得你再逢禮拜六日再出嚟抗爭咁樣 準備面臨戒嚴 對政府完全對抗個種moment

冷靜啲先樓主 大家都係兄弟 手足
冇人想/希望見到自己手足比人拉
慢慢改戰略 慢慢一齊進步 好冇？絲打乖

只想講唔好玩火
請忍忍手，時機未到
如果有一日出老解！我諗全港冇人阻你！
呀婆呀公都幫手

一味叫人衝，被人團滅又有何用？武鬥不如文鬥，請用回和平方式發聲，比武力無論升多少級你都不夠政府鬥。

#2睇睇

#2睇睇
唔係想人玩火

又唔可以咁講 我有啲位都好撚慢

所以其實係咪應該有策略少少？
你諗下 現場既前線根本冇時間睇連登tg
狗都有walkie talkie la
我覺得做得前線 你一定要知大局
搵個朋友集中sd啲即時訊息/一直傾住電話
咁至少知道狗既部署

勿分化

#2麻煩睇睇

唔好嬲，你有無見和理非割𥱊？無。點解？因為再唔做嘢，香港乜都無。有人選擇勇武去衝，有人捐錢，有人決定出選區議會，有人用制度對付緊何君堯。兄弟爬山，各自努力，互補不足。唔衝，驚，叫撤都係出於好意。咁多人比人拉咗，我唔係盲，我見到。唔好灰，今次要企硬，never surrender。

Checked

冷靜d先啦樓主，唔好俾憤怒支配

我都明白係嬲既 但係沖還沖 我覺得仲要諗埋點走
不過我都係紙上談兵
同埋你講到 街邊見警落班就打果d
呢個根本100%唔會做
我係好憎警狗啊 但係係咪代表我可以因為我嬲就打人
冇哂理性？咁同啲仆街狗用私刑有咩分別？
打要還手 但係唔係落班就打佢

#2睇睇 謝謝

有問題就講，你喺度屌乜撚野呢？

#2睇睇謝謝

推推推

和理非淨係識散

幫手推#2
依個post由佢沉

各有各做呀
我去打卡都比兄弟屌
好灰囉

幫手推#2
由依個post沉

總之就不割席

冷氣諸葛亮，夠啦

其實我想問下係咪老屎忽就可以亂屌河馬，P牌仔講兩句公道說話都唔得

唔好再理中立派感受
呢個時候仲係中立派嘅人
就算前線比比人打死都會無動於衷

做你覺得岩嘅事

突然黃絲

下次出街，大家都拎住5大訴求banner/標語行（其實係唔係加多左元朗鄉黑變左6大）

冇手足敢衝既話 咁做先係正確既方法

而且對家準備出水炮車
再盲目咁守只會輸

唔敢衝咪打游擊
去到一個地方就set 路障
等到d 狗落車佈防咪即刻又去第二個地方set 路障

有前線話要警察冇咁易清場
打游擊要d 狗跑黎跑去 咁咪仲好

預左有人負皮
唔聆聽/嘗試其他方法既話 永遠唔會有進步既空間
大個仔喇 呢d說話聽都聽厭啦 幾時先肯聽入耳？

分化post?

咁本來出得黎嘅就有分前中後線
留係屋企你又屌 出到黎企後啲又屌
唔係個個有勇氣企得最前 但都出左黎想俾支持充人數等前線唔會俾人包抄
下下屌乜都屌盞屌走曬自己隊友

收皮啦，反泛民反和理非嘅唔係鬼！

但你班泛民狗，和理非割席分化撚一定係鬼，一定落地獄！

因為有班和理非分化撚係咁叫人走！

一齊支持落去呀！

我就係講呢樣